［港航］牌照局可撤銷牌照

自己睇

買左機票個D RIP

Merry Christmas

若香港航空未能於限期或之前根據牌照局的要求改善財政狀況，牌照局將會根據《規例》第15E條，採取進一步行動。在《規例》第15E條下，牌照局可撤銷或暫時撤銷牌照。牌照局會於二○一九年十二月七日或以前公布有關決定。

港航唔係有党睇住架咩

27號個晚搭hx 去東京

一上機成陣尿味

下次搭番ana

有冇金主仲肯幫

我

執笠如果用信用卡買可以向發卡銀行退？

x2

我都

快啲買旅遊保啦

想問買左旅遊保險係咪可以claim 得返機票錢？

依家即買得唔得😭😭

間間條款唔同

cancel 班次都好似無得賠
何況成間公司無左

黨連個老母都唔理
d仔更加唔理

賭錢輸咗回水得唔得？

快啲叫銀行charge back

經平台買
岩岩問咗話正常可以全額退

屌你老母，口講紅裝修，藍罷買
呢頭打爛吉野家，轉頭過去幫襯黨航？
抵死啦

好多間唔包港航，得中銀包
你一早買咗中銀保險就冇事
上述旅遊產品針對航空公司倒閉的保障項目，將不適用於選乘香港航空的客戶。

釘牌代唔代表倒閉?

我買左12月21飛

印仔同定仔去邊到旅行

你根據已經嘅危險投保 保險公司有權唔賠

無牌都無得飛

CANT AGREE MORE

咁我宜家即刻買保險得唔得

邊間平台？

買左機票嘅on9仔快撚d去中銀買旅保險啦
等偉大嘅共產黨幫你賠錢

買定旅遊保險啦

呢家放哂風，仲會保咩

公報左可能無得飛
保險一定無得賠

早兩日未前買可能有

老母係CX?

海航呀

原來仲有咁多柒頭會買HX機票

黨企都唔幫？

sor

支那航空困左咁多個月都照買，好撚野

點解咁多連登仔仲幫襯呢間垃圾